In korte tijd zag Elinor Willoughby stop de kamer bij de deur naar de trap en vertel Marianne dat hij weg was, drong aan op de onmogelijkheid om nog eens tegen hem te spreken 's avonds, als een nieuw argument voor haar om kalm te zijn.
